【咁大件事冇人講】國泰高層逆線行車撞倒示威者

國泰航空高層 Chris Kempis（Director Flight Operations） 在順東路逆線行車，撞到一名示威者。記者上前拍攝，亦被他故意打開車門撞到。

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

點解呢啲pk冇人講